

\section{Заключение}

В~течение прошлого десятилетия наблюдался стремительный рост
количества видео материалов размещаемых в~Интернете.
Вместе с~тем увеличивалось и~вовлечение пользователей
в~процесс размещения видео.

Значительно увеличилось время пользователя,
затраченное на~редактирование, загрузку, поиск и~просмотр видео,
Массовая публикация и~обмен информацией породили большое
количество нечетких дубликатов видео.


